【屌你5毛】面神都搞係咩玩法

面神有事，一班5 毛出黎抹黑攻擊，根本就係攻擊所有可以團結到香港人嘅野，用埋d陰質手段想制造香港人嘅無力感，屌你地成班5毛，為果些小錢連靈魂都出賣埋，好心啦，呢頭比你賺完，果頭買股咪照樣輸返比支那莊
屌，講白d想死咪出聲囉，面神一句祝你身體健康，睇下你有錢有冇命洗

老母麵唔洗詐病都大撚把人捐啦
我一早話要籌旗比佢玩動物
只要佢肯貼飛

屌佢出到聲，層樓都籌比佢，燈爆港樓